新一版蘋果既自由之夏已經出左啦

手足快手去入返本

利伸：已經入左三本

好

今次既唔係平時既報紙質地
係過左膠既
收藏一流

一陣就去入

入手

推

買左兩本

929行動post呀！和理非全部同我入黎！摺雞呀！

有分普通報紙同特刊？

俾d暴徒買晒

又賣撚晒

咁快

有分上星期出既舊版

我買三本係幫朋友買炸

儲一本算 留返比其他手足

賣哂

揾唔到…

便利店幾乎冇晒 我頭先喺報紙檔先買到
可以去報紙檔睇睇

原來就係比樓主你買晒

仲有冇

除咗紙質，內容有冇分別

聽講ok/7仔冇晒
可以去報紙檔睇下

未睇

趕返普通報紙版。。。
唔會有7仔/ok員工抽走份特刊咁pk卦